Lady Liberty to Watch Over the City on the Lion Rock

Lady Liberty to Watch Over the City on the Lion Rock 民主女神登上獅子山 共創新香港精神

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸